做男人做到咁八婆

是咁的 標題係講我 因為我出街好鍾意偷聽

今日係落樓去地鐵站恆生食錢
後面有對夫婦80後係排隊到傾計
老公係到係咁講佢地 d朋友買左咩新車
渣e仔 渣波子果d
個老婆又好酸咁講係到話佢地係借錢上會姐嘛
老公跟住就話佢d fd做生意都係問銀行借
錢（心諗間間公司都係架啦） 係到數人但有d酸

心諗坐地鐵就唔好咁酸啦做男人 人地揸貴車又點 兩公婆私下傾計係到唱人 酸味濃

有時唔係偷聽既,係d人講得大聲強姦我對耳

呢啲夫妻真係天生一對

依個真 嘈嘈閉
特別係女人
把聲又尖 又大聲
心諗做緊愛果時咪又係死魚